唔誅心唔講動機，佢地點spin都冇用，宜家就係有個警案爆閘

宜家就係有個灰衫人由人群衝出嚟，諗住衝入警察總部，而呢個灰衫人原來係警察

佢咩動機我地唔知，又唔係佢肚入面條蟲，我地只講fact check到嘅事實

真

up

只講事實等佢冇得spin

佢係咪想帶人群衝我地唔理

反正市民冇衝

佢想衝入警察總部就人人有眼見

推呀推

唔好留位佢地spin
今鋪警察真係碌柒啦

推

Push